宜將剩勇追窮寇 不可沽名學霸王

我冇野講
我要見律師
我要飲水
你警員編號幾多號
我要投訴你

其實毛魔都有道理
唔好學d左膠咁仁慈
敵我要分明